{"Add documentation comment for '{0}'":"'{0}'에 대한 설명서 주석 추가","Add documentation comment for this symbol":"이 기호에 대한 설명서 주석 추가","Almost done, just a few more seconds...":"거의 완료되었습니다. 몇 초만 기다려 주세요...","An error remains after applying the change, click here to iterate.":"변경 내용을 적용한 후에도 오류가 남아 있습니다. 반복하려면 여기를 클릭하세요.","Apply Fixes":"수정 적용","Ask Copilot or type / for commands":"Copilot에게 요청하거나 /를 입력","Ask Copilot to edit code...":"코드를 편집하도록 Copilot에 요청...","Ask Copilot to generate code...":"Copilot에게 코드를 생성하도록 요청...","Ask a question about the files in your current workspace":"현재 작업 영역의 파일에 대해 질문하기","Ask about VS Code extension development":"VS Code 확장 개발에 대한 질문","Ask how to do something in the terminal":"터미널에서 작업을 수행하는 방법 확인","Cancelled":"취소됨","Code chunks incoming...":"들어오는 코드 청크...","Code is being processed, please wait...":"코드를 처리하고 있습니다. 잠시만 기다려 주세요...","Collecting workspace info":"작업 영역 정보를 수집하는 중","Collecting workspace structure":"작업 영역 구조를 수집하는 중","Create Workspace":"작업 영역 만들기","Create a RESTful API server using typescript":"typescript를 사용하여 RESTful API 서버 만들기","Create a new Jupyter Notebook":"새 Jupyter Notebook 만들기","Creating file {0}...":"{0} 파일을 만드는 중...","Creating folder {0}...":"{0} 폴더를 만드는 중...","Data is on its way, please wait a moment.":"데이터가 전송 중입니다. 잠시 기다려 주세요.","Deciding which workspace information to collect":"수집할 작업 영역 정보를 결정하는 중","Determining whether to fetch info on the workspace":"작업 영역에서 정보를 가져올지 여부 결정","Document using Copilot: {0}":"Copilot을 사용하는 문서: {0}","Encountered an error while deciding what workspace information to collect: {0}":"수집할 작업 영역 정보를 결정하는 동안 오류가 발생했습니다. {0}","Explain how the selected code works":"선택한 코드의 작동 방식 설명","Explain using Copilot":"Copilot을 사용하여 설명","Fetching response, it won't be long now.":"응답을 가져오는 중입니다. 오래 걸리지 않습니다.","Fetching response...":"응답을 가져오는 중...","Fix using Copilot":"Copilot을 사용하여 수정","Generate Commit Message":"커밋 메시지 생성","Generate new code":"새 코드 생성","Generate query parameters for workspace search":"작업 영역 검색에 대한 쿼리 매개 변수 생성","Generate unit tests for the selected code":"선택한 코드에 대한 단위 테스트 만들기","Generate using Copilot":"Copilot을 사용하여 생성","Generate with Copilot":"Copilot를 사용하여 생성","Generating notebook...":"전자 필기장 생성 중...","Generating section \"{0}\"...":"\"{0}\" 섹션을 생성하는 중...","Generating workspace preview...":"작업 영역 미리 보기를 생성하는 중...","Hi{0}, how can I help you?":"{0} 님 안녕하세요. 무엇을 도와드릴까요?","Hold on tight, we're almost there!":"잠시 기다려 주세요. 거의 다 완료되었습니다!","How do I add text to the status bar?":"어떻게 상태 표시줄에 텍스트를 추가하나요?","How do I build this project?":"이 프로젝트를 어떻게 빌드하나요?","How do I create a notebook to load data from a csv file?":"csv 파일에서 어떻게 데이터를 로드하는 Notebook을 만드나요?","How do I view all files within a directory including sub-directories":"어떻게 할까요? 하위 디렉터리를 포함하여 디렉터리 내의 모든 파일 보기","I'm powered by AI, so surprises and mistakes are possible. Make sure to verify any generated code or suggestions, and [share feedback]({0}) so that we can learn and improve. Check out the [{1} documentation]({2}) to learn more./{Locked=']({'}the [text](url) is a markdown link syntax. Do not add any additional spaces between ] and (":"저는 AI로 작동되기 때문에 예상치 못한 실수를 할 수 있습니다. 학습하고 개선할 수 있도록 생성된 코드 또는 제안을 확인하여 [피드백을 공유]({0})해 주세요. [{1} 설명서]({2})를 확인하여 자세히 알아보세요.","Improving code for section \"{0}\"...":"\"{0}\" 섹션 코드 개선 중...","Make changes to existing code":"기존 코드 변경","Modify using Copilot":"Copilot을 사용하여 수정","More permissions are required to search private repositories":"프라이빗 리포지토리를 검색하려면 더 많은 권한이 필요합니다.","Please specify a question when using this command.\r\n\r\nUsage: {0}":"이 명령을 사용할 때 질문을 지정하세요.\r\n\r\n사용량: {0}","Processing response, please wait...":"응답을 처리하는 중입니다. 잠시 기다려 주세요...","Propose a fix for the problems in the selected code":"선택한 코드의 문제에 대한 수정 제안","Receiving code, please wait...":"코드를 받고 있습니다. 잠시 기다려 주세요...","Request is being processed, sit tight!":"요청을 처리하고 있습니다. 잠시만 기다려 주세요!","Response is being prepared, please be patient.":"응답을 준비하는 중입니다. 잠시 기다려 주세요.","Scaffold code for a new workspace":"새 작업 영역에 대한 코드 스캐폴드","Search for 'foo' in all files under my 'src' directory":"내 'src' 디렉터리 아래의 모든 파일에서 'foo' 검색","Sorry, but I can only assist with programming related questions.":"죄송합니다. 프로그래밍 관련 질문만 지원할 수 있습니다.","Sorry, no response was returned.":"죄송합니다. 응답이 반환되지 않았습니다.","Sorry, something went wrong. Please try asking your question again.":"죄송합니다. 오류가 발생했습니다. 다시 질문해 보세요.","Sorry, the response hit the length limit. Please rephrase your prompt.":"죄송합니다. 응답이 길이 제한에 도달했습니다. 프롬프트를 다시 입력하세요.","Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}":"죄송합니다. 응답이 공용 코드와 일치하여 차단되었습니다. 프롬프트를 다시 입력하세요. [자세한 정보](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs).","Sorry, your request was rate-limited. Please wait and try sending again later.":"죄송합니다. 요청 속도가 제한되었습니다. 기다렸다가 나중에 다시 보내 보세요.","Source code arriving...":"소스 코드 도착 중...","The model returned successful but did not contain any response text.":"모델이 성공적으로 반환되었지만 응답 텍스트를 포함하지 않았습니다.","There is a problem in this code. Rewrite the code to show it with the bug fixed.":"이 코드에 문제가 있습니다. 코드를 다시 작성하여 버그가 수정된 상태로 표시되게 합니다.","This file preview was generated by Copilot and may contain surprises or mistakes.\r\n\r\nAsk followup questions to refine it, then press Create Workspace.":"이 파일 미리 보기는 Copilot에서 생성하였으며, 깜짝 놀랄 내용이나 실수를 포함할 수 있습니다.\r\n\r\n후속 질문으로 구체화한 다음 [작업 영역 만들기]를 누르세요.","To have a great conversation, ask me questions as if I was a real programmer:\r\n\r\n* **Show me the code** you want to talk about by having the files open and selecting the most important lines.\r\n* **Make refinements** by asking me follow-up questions, adding clarifications, providing errors, etc.\r\n* **Review my suggested code** and tell me about issues or improvements, so I can iterate on it.\r\n\r\nYou can also ask me questions about your editor selection by [starting an inline chat session](command:inlineChat.start).\r\n\r\nLearn more about [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode) in [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/artificial-intelligence)./{Locked='](command:inlineChat.start)'}":"멋진 대화를 나누려면 진짜 프로그래머인 것처럼 질문해 보세요.\r\n\r\n* 파일을 열고 가장 중요한 줄을 선택하여 말하고 싶은 **코드를 보여주세요**.\r\n* 후속 질문을 하거나, 설명을 추가하거나, 오류를 제공하는 등의 방법으로 **개선**합니다.\r\n* **제가 제안한 코드를 검토**하고 문제점이나 개선점을 말씀해 주시면 반복할 수 있습니다.\r\n\r\n[인라인 채팅 세션을 시작](command:inlineChat.start)하여 편집기 선택에 대해 질문할 수도 있습니다.\r\n\r\n[Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/artificial-intelligence)에서 [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode)에 대해 자세히 알아보세요.","We detected errors in your project. Would you like to apply the suggested fixes?":"프로젝트에서 오류를 발견했습니다. 제안된 수정 사항을 적용하시겠습니까?","Welcome,{0}, I'm your {1} and I'm here to help you get things done faster. {2}":"{0} 님, 환영합니다. 저는 당신의 {1}입니다. 보다 신속하게 일을 처리하실 수 있도록 도와드리겠습니다. {2}","What can you do?":"당신은 무엇을 할 수 있나요?","What is the command to open the integrated terminal?":"통합 터미널을 여는 명령은 무엇인가요?","Working hard to get your response...":"응답을 얻기 위해 열심히 노력하고 있습니다...","You":"사용자","You can also [start an inline chat session]({0}).":"You can also [start an inline chat session]({0}).","You can ask me general programming questions, or chat with the following agents which have specialized expertise and can perform actions:":"일반적인 프로그래밍 질문을 하거나 전문 지식을 보유하고 작업을 수행할 수 있는 다음 에이전트와 채팅할 수 있습니다.","add unit tests for my code":"내 코드에 대한 단위 테스트 추가","how the selected code works":"선택한 코드의 작동 방식","the problems in my code":"내 코드의 문제","{0} Copilot generated code may be incorrect/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} Copilot 생성 코드가 잘못되었을 수 있습니다.","{0} You can also select code to make an edit/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} 편집할 코드를 선택할 수도 있습니다.","{0} You can also type / for commands/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} /를 입력해 명령을 확인할 수도 있습니다.","{0} errors remain after applying the change, click here to iterate.":"변경 내용을 적용한 후에도 {0}개의 오류가 남아 있습니다. 반복하려면 여기를 클릭하세요."}
